黨鐵元朗站聽日2點封 但大家都唔好唔記得我地有和你跑活動

tui

tui 2

5 Demands Not 1 Less

tui 3

United we stand Divided we fall

tui 4

Liberate HK Revolution of our time

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦
[url]
[/url]

tui 5

Fuck You 777

聽日2點關啊

tui 6

Police go to hell

Tui 7

No one cares action post I know

tui 8

But I still have to pust

Tui 9

push*

Tui 10

toxic L no one cares

tui 11

wo nei run

tui 12

HK people do sports la

tui 13

come run with me

1.6km慢慢行半個鐘都唔使

但黑警39mins行唔到1.6km

tui 14

#39mrunfor721

tui 15

721 disappearing 831 killing 101 shooting

喂真係無人理 唔好再笑啲黑警清潔清真寺住先啦 行動po要緊

好唔開心次次開行動po都無人理

和你跑 乜鳩野黎

睇poster啦屌

本身係for住得遠入唔到嚟元朗但又想幫手嘅手足玩